（工程）幫公司bid贏左好多job

CV又次次落我名
但人工低過其他牛
點做

Tender 部？

因為你次次都開好高價
Bid到公司冇錢賺

Consultant

識人一樣情況
佢走去進修再轉大公司

係大公司做緊

有無得internal考返個高d rank嘅位啊？

高d rank都係做狗
唔想做狗

你無聽過中標姐係報錯價咩，你公司真係多得你唔少

大公司 Consultant 中好多Job 有落名

咪係
以為自己好撚醒

呢個真 上次計少左40萬數先中
報標正正常常咁報一定唔會中

再宣傳

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集

可能唔中標連人都養唔到呢？
蝕住做好過冇工開喇

呢句簡直街知巷聞
好多時都唔係為賺，純粹為養人，所以叫你死做爛做搵VO返嚟賺返啲

I know that feel bro

咪係，一日未埋數，一日都未知賺定蝕喇
大把人賤價搶標喇

講起搶標，幾年前十幾間醫院換中央冷氣
轉用OIL FREE CHILLER，EMSD果單標最終被大陸佬搶咗，仲要係超賤價搶
後尾聽到話啲REQUIPMENT 唔掂，有排搞
所以我真係唔明點解價低者得，究竟邊條仆街諗出嚟，又要蔗渣價錢，燒鵝味道

我fee都贏埋

點會唔掂 用咩牌子係顧問比你再揀 spec又要跟足
再比人批

班大陸佬有咩做唔出

所以價低者得咪咁解囉
你跟足spec跟足料
你用20萬用做既 我點解要比個要30萬既做
後加數另計
你真係當人on9咩
人地當中拉供應商問價再報個價比人 當中食撚左最少20%啦

大陸佬還大陸佬
程序係點你都未撚識啦 吹撚大左啦你
成份ps gs 你要跟足 再比人批
你夠膽死唔做？ 講到用三凌 你夠膽用美的？道理一樣

睇下邊個on9合埋眼批
黎料果陣又合埋眼唔睇
收貨果陣又合埋眼收

樓主已經係CEng黎，仲進咩修